答我一句 係咪同咁多個烈士一齊走下去？

六月開始大家都係到講不割𥱊 不篤灰
點解去到依加比啲三，五毛開始帶風向？
當初嘅諗法 當初話一齊走下去嘅初心係邊？
大家話我消費烈士又好 咩都好

咪撚比人帶風向 勿忘初心

五大訴求 不割𥱊 不篤灰

我冇野講

推

五大訴求 勿忘初心